禾覺得禾地恆大 應該請Keith老師作為禾地嘅教授

Keith老師喺性愛方面嘅造詣 絕對符合禾地學校嘅方針
各位恆大手足G吾G持 禾準備同校長申請

ak仔全職連登反恆收幾錢？

Miki做tutor我即報讀！

佢頂爛市的
正pk仔

疑似米奇皇后重出江湖，改行做一仔

禾吾反恒，禾真心愛禾嘅Alma mater
愛之深恨之切

我立即去出field trip!

禾吾似班仆街反恒
禾撐恒

開班仆街名啦！

叫埋星Ching一齊John喇

除非X
48歲XXX
紅X兒
香港恒生XX
bzxx
恒大XX
恒管XX
讀恆大又XX

唔敢叫佢一齊
除非傾掂數我上先

其他agger
我換

係都係禾地Keith老師先
幾時輪到你

收皮啦 禾都系含大一分子 點會反含

Introduction To SEX

天地有正氣

好想上堂聽Keith教授講miki戰後報告

Keith師兄鐘意自私食
從來唔寫包膠
連食過米奇皇后呢啲高汁囡囡都唔肯認

Keith Leung 有叫雞

小心Keith仔又告你

連皇后都上水
禾地聖上幾時出翻嚟

含大聖上

好驚連狗爆禾地資料
牙Joe 我屌你老母